全球最小氣啲球迷係邊隊？

DKLM

YMCA

Let sing Y, M, C, A

返office寫稿啦傻鳩

依家做寫稿幾錢個月？

唔講得㗎

皇馬啦
屌兩句就嬲

會點？

第一果隊1句就嬲？

幾十歲人仲咁唔長進痴屋企

一塞菊成千古恨，「鴨」片啦屎忽鬼

肥c 做乜呢排咁少見到你？

皇疤鈀拜鏝曼車熱阿

屌你肥嬸又煲cctvb

輸波唔份氣，小學雞到玩改wiki果隊

屌，使唔使小器成咁！唔玩得就返屋企J歷史啦

唔敢講

我知！答案係B!

怨婦依家怨埋人地叫佢怨婦

再嘈成個蛔告埋你

唔關事果d球隊囉

忍住呀清，禍從口出呀，一陣怨婦纏身就麻撚煩了

果隊係咁叫個龍門快撚d走龍門死全家但又日日講到自己隊波幾撚團結

一定係皇馬
唔夠大方
5連霸左4個冠軍 好自私

係咪，好團結，鍾意人型蜈蚣，含住條jer屌人果啲

利物浦

收聲啦

疤狗啦 成個柒頭由16強開始撐皇馬對家一路屌屌屌

屌到8強自己隊野死撚埋 就繼續撐皇馬對家撐到皇馬入決賽

真係鄧佢地辛苦 成班賤種係咁做鈀迷 拜迷祖迷最後做埋利迷

跟住仲要睇住人3連霸 踢完場波係咁屌拉莫斯 人地利迷都冇佢咁撚怨婦

10個人屌有7個係疤狗3個係利迷 真係關你撚事咩賤種 食薯片啦柒頭

疤

第一果隊唔關佢事都嬲

例子？

一定係皇馬

而家沖曬猛咁jer 其他隊

邊個開呢個post邊個咪最小器囉
咁無聊嘅post都開得出

腦勇

唔好嬲啦清，sorry囉

一定係疤狗
場決賽唔關佢地事仲緊張過d利迷